[Season 4]ViuTV Chill Club 星期日 21:30 (36)停止消費哥哥

主持: 羅敏莊、趙學而、駱振偉

第四季三位主持將改以輪更方式，安排其中兩位亮相，更不時會邀請歌手擔任嘉賓主持 。

Band List:
樂隊總監 Joey Tang
鍵琴手Abby Wong
鋼琴手 Dennie Wong
結他手 Andrew Cheung
低音結他手 Jacky Man
鼓手 KB
和音及音樂編程 Pam Chung
混音工程師 Marcus Ho

Credit to 毒撚一個可盡興
Chill Club 推介歌單 28/9 - 2/10
黃色代表之前都冇播過

應智越 - 渴
徐加晴 - 短期租約
謝雅兒 - 光
陳凱詠 - 隔離
吳浩康 feat. 農夫 - 農民Remake
徐天佑 - 機械輪迴
黃淑蔓 - 猜猜我是誰
張國榮 - 春夏秋冬 A Balloon's Journey
RubberBand - 健兒
許廷鏗 - 恨
ONE PROMISE - 懷念晴朗的雨天
黃妍 - 遲起的鳥兒有蟲吃
麗英 - 距離
林二汶 - 再聚
洪嘉豪 - 曲線型戀情

Credit to 新快速
Chill Club 第48集
27/9/2020

主持: 羅敏莊/駱振偉
主題: 治癒系歌曲
嘉賓: 鄧小巧/馮允謙

開場
Pam/Joey Tang - 早晨... (林憶蓮) [1987]

鄧小巧 - 和好 [2018]
馮允謙 - Heal the World (Michael Jackson) [1991]

駱振偉 - 森林 (Mr.) [2009]
羅敏莊 - 時代 (古巨基) [2010]

新歌介紹
馮允謙 - 地球來的人
鄧小巧 - 同檯

Chill Club推介榜
冠軍: Gin Lee李幸倪 - 幸福門

Pam/駱振偉 - 忘記歌詞 (陳奕迅) [2003]
鄧小巧/駱振偉 - 手望 (王菀之 Feat. 張敬軒) [2005]
馮允謙/羅敏莊 - 年輕人們 (周國賢) [2015]
馮允謙/鄧小巧 - 尋找白金漢 (馮允謙 Feat. 黃淑蔓) [2019]

最後六個字

＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊

Chill Club推介榜 第39週
1 2 幸福門 Gin Lee李幸倪
2 3 Casada G.Racie王君馨
3 5 特倫斯夢遊仙境 林家謙
4 4 再聚 林二汶
5 6 迴光物語 Jer柳應廷
6 NEW 感情這回事 陳柏宇
7 NEW 如何忍眼淚 鄭秀文
8 NEW 次元壁 林欣彤
9 8 灰色星塵 郭富城
10 NEW 鯨落 Ian陳卓賢

mimi上集張靚相呢

呢張掂唔掂

lm
個title

其實如果哥哥春夏秋冬再上榜都幾悲
仲被球記消費佢

上晒三個電台榜啦

真係比面派對
種種方式的捆綁 請柬一出怎抵擋

木偶哥上左舉高雙手訪問
幾時上chill club唱返兩首歌

為佢仲做緊勁歌金曲

咁佢加入做埋主持都ok

今日有污糟手流濃條廢柴

都唔使點諗係佢自己R要上嚟啦

今日冠Casada定迴光物語

Casada

好唔開胃 仲要唱黎唱去都係果首

森下仁丹Bifina S 益生菌呈獻
Chill Club
第49集 - 嘉賓: 劉浩龍、ToNick

今集《Chill Club》請來劉浩龍及ToNick上來。今集主題是「念念不忘的情歌」，兩位會演唱不同的作品：《長相廝守》、《思覺失調》等等作品。今集亦會有「Chill Club推介榜」，與樂迷公佈本週第一至十位推介歌曲！除了主題歌曲，兩位主持更會聯同Joey哥、劉浩龍及ToNick合唱多首關於「單戀」的歌曲。

下集預告

lm

極危險

KB

開波

埋位

Hello大家

Joey gor今日又唔同左唱法

joey gor

冇mimi

點解會有pg涉及不安畫面😂

終於準時

cls Joey Tang次次都唔同 正撚到

可能kb個part

情歌

其實傷心都不過為愛

係 好撚正

on tv on tv on tv

唱歌都不安

Joey哥呢排咁鍾意唱廁田

阿田呢

好好聽

deep住V唱呢首 好佬味

Jeng

joey又唱側田

果然係金牌之夜

係咪見到流咩膿會不安

田呢

媽呀

見到周圍痴嘅劉ching出場 覺得不安

好正一d都唔覺得老

今晚正

好耐冇見

今晚仲有冇pam姐唱

出cover碟啦

我 眼淚算得甚麼

點解主題係 停止消費哥哥？

我有mon 韓國post 架

唱得仲好過廁田

係而婆
仲想睇mimi唱wonderland

認真我都覺

咁又未至於 不過好好聽

屌又趕唔切返屋企

Chill Club推介成日播哥哥新歌

無左 羅敏莊

又游水？

督到

佢地好似fd底

咁唔係要唱情永落咩

好唔夾嘅主持人

成熟不了

咁唔好咩？ 多d人聽到

成熟 不了

好聽
個style無廁田咁soft

今晚重點係王君馨拎唔拎到冠軍

又嚟

渣ga

啱啱講咗

"新"歌

年齡層唔同 佬味

難道我可以扭轉宿命重遇你一次

長相廝守

牆鑲屍首

買迴光

又牙科

呢首好撚正

casada

唱得好過廁田

處決恆仔

thor 唔好阻住啦 呢d首本名曲俾番人自己唱啦

牙科可唔可以屌打恆仔呢

講緊TONICK LIVE =不安畫面

屌

2隻風格黎

Pam chung真係好靚女，有少少鐘意左佢

牙科又成功chok聲
兩把聲融合咗

可唔可以林明禎換Thor

屍首

拎到都唔會上黎唱啦

漆黑裡緊張的碰撞

原唱喺度都仲要chok

見到個主音就覺得佢去台灣俾人殺左

恆仔啲唱功真係

我都覺 好正

恒仔又唔夠氣

小肥唔係嘉賓？

fish

自己首歌都唱唔到

MK屍首

應該係啦下個禮拜林家謙

真係差係唱度

會唔會鯨落

好似好左 不過都係thor 水平

成日都咁樣消費哥哥好咩
唔同version既歌一定仲有好多

原唱唱成首想佢死咩

小肥係咪同容浩龍首新歌合唱呀?
睇報紙好似咁講

CC好似未俾過一個歌手兩首冠軍歌

毒撚覺得有真愛就死咗

呢個編同唱都Rock啲，廁田係soft d 慘情
各有各好

摟屌咩

樂壇卡卡西
複製歌手

10彈上去

恆仔
Thor

梁柏堅好似講過係諗起呢句

好正呀真係

好有回憶

俾d新一代認識哥哥都係好事啊 好似

數數 thor 今日唱幾多首

如果係嘅話，契仔又贏

又唔算好靚但好吸引
利申 J

呢首歌真係好撚mk

係 好難直接比 唔同年齡聽都唔同感受

真係撚9tvb

牙科好學唔學 學埋恆仔唔夠氣

荃灣果單？

剩係錄段片都搞掂啦

阿Thor唱呢首歌仲好過恆仔

牙科唔好唱得唔得

dan6

夫妻交拜

高登名

流濃

致敬

Ching

恆仔唔知俾咩反應牙科好

歧視ching

唔撚想睇容浩龍

歧視龍

極危險 連思覺像也失調

thor 唔好阻住啦 呢d名曲俾番歌手唱啦

應該問邊首唔會好過

思覺失調

對劉浩龍冇乜好感

0.5 可以數落去

好鐘意睇佢唱和音，我懷疑viu個攝影師都鐘意左pam.. 集集都出pam幾個close shot

大頭蝦

寧願聽MC唱歌都唔想聽容浩龍唱

清

啲歌咁正嘅

佢把聲幾好嘅 可惜

師兄 有無其他歌呀

ching低左幾多個key

快啲換小肥出嚟

咁多年得呢首出名啲

聽到呢首歌覺得自己好有年紀

佢同黃丹儀

冇

首歌真係好經典

原key 如冇聽錯

原key wor

得呢着首啦

神吧求求你讓我睡

轉唔轉台睇hana好

有少少輕熟女味道
又有啲肉地

火花不等人

真

今晚大雜燴咁

CHING係咪好耐無練歌

想聽Thor唱思覺失調

幾正 不過ching撚樣嚟

唱黎唱去都係呢首

94340634

記得、二等天使都幾好聽嘅

其實佢有唔少歌都好聽
人品就另計

二等天使

咁又唔好
睇viutv支持下好啲
隔離台做埋啲on9嘢以為就係音樂

緋聞男女？

好似低咗兩個

又chok劉浩龍把聲

想問清呢幾年係撈乜

連思覺象也失調

其實幾好聽

連詩雅像也失調

極危險係幾好聽既？
不過劉浩龍真係好廢

分手聽呢首歌聽到

記得 94340634 斷尾
但佢成日唱呢首 所以D人淨係識呢首

個close up

緋聞男友仲好過呢首

近到鼻哥窿喇

留低睇Casada冠啦

都係一樣既聲

唔準

老了

正呀 兵歌

傑青夫夫

btw二等天使都係阿田作

定其實係阿thor後面唱緊呀?

呢首歌係真心經典

呢首都好

劉浩龍 - 思覺失調 [2004]

突然好想唱K

仲有首追魂記

有啲掛住思覺象巴打

想聽追魂記

行 tenet 式夜總會你都啱？

個下on beat zoom in 笑左

無事有心（極冷門）

係緋聞男友

不過CC啲選歌真係好岩依個年齡既range

不要再說了

恆仔矮到……

師兄d 歌係好聽（早期）
今時今日去唱k都仲會唱

乜啲歌調轉唱嘅咩

Wtf
2004？？？？

啱啱chorus chok chok下個shot

思覺失調係幾正嘅

傳聞在說你正跟我秘密拍拖

再老D會比人屌

恆仔矮過姨婆

即係點?

每次都唱

咩叫tenet式

啊………………

呢度啲聲好到不得了

diu 好L老啊

係
都唔知係咪玩鳩ching

呢首正

今日唔見mimi既

除咗性過容，其實仲衰過啲咩?

啲音響同cctvb有咩唔同到？個個都話正

然而預知了後果手也未夠膽拖

林家謙首首都

倒退？

ViuTV到底係咪想救返起個樂壇？

玩過幾次都係好笑

師兄: 我好耐無唱過live

呢家一集兩個主持 輪流做

喊出嚟

話人污糟黑手

希望

每星期2個主持

「走」果單嘢阿嘛

歧視地盤佬
話佢對手黑哂 好驚 要坐開

而婆串到 以後多d嚟囉

演唱會班底

咁我電視聽都係靚聲好多

污糟手事件
鬧hocc

好掛住Mimi

？？

越唱越舊
寶島歌王都出埋

電視影響力真係好大

我覺得今晚CC唔會俾王君馨拎冠軍

廢中

想睇mimi多過牙科

可能要去現場聽先知

等到廣偉果集先有

佢有隻精選d歌都幾好聽

呼吸有害都有
我唔信

都唔係睇班老嘢
睇hana咋

咪燈

好霸氣 正

mimi搭而婆

係

LM!!!

聽落好似有啲灰

下 用喇叭一聽就聽得出tvb垃撚圾
屋企廢老成日播播下轉過去50年
一轉即刻想嘔

其實cctvb係咪播碟？

人地出黎又話人老土

幾時先再有強尼

原本我今集想睇mimi同24味唱Wonderland

想睇你游

真係好老土

畀個希望佢本人都以為冠，但今日落榜

我都覺得唔會 留名

游到條撚有chlorine未

唔好咁
頭先Thor有2句好似嬲嬲地

呼吸有害好似個版權係Sony

呢隻正

呢隻正野

呢首好聽

karen mok 唔係tvb 人

body

係姐 不過都係劇集歌

口不對心係連登仔特色

LM睇 游水仔仔

如果Mimi唱思覺失調
係咪"極危險"會咪埋眼勁用力咁唱

其實嚴格黎講 唔係CCTVB 係邵氏

駱振偉·不了

tonick同佢嗰句個表達完全唔同

電視就咁聽都覺得正好多

出pg tonick 唱粗口歌

流行經典唱mmo？

好啦好啦

不拖手的愛人 最後最多

火花不等人正撚柒到

G Racie可唔可以好似火雞姐咁拍片多謝viutv

每日都唔同泳池游

而王君馨仲係TVB人
點會咁快玩串個Party

Last Christmas

想聽呢首

而婆一陣係咪同CHING合唱 滄海遺珠

唔好去得咁盡了

好多mk回憶番晒嚟

唱到普通人係k房唱歌咁求其

推到直接唱live

正

唔會 LM

好聽

鳩毛有無變啡色

林玉露

屌聽到ching啲歌
真係覺得自己好老

如果有就正

游到瘦咗

mimi：極危～～～～險～～～～～

污染十八區池水

d回憶出晒黎
老了

屌 真心想知

前2日google先知煎肝簽返邵氏
應該好少機會再上Viu了

Cut咗d

之前好鍾意異相

見唔見到大碌鳩仔仔

冇屙喺池入面

火花不等人cut咗一part

都係要cut歌

鬼滅之日

誰可～～～～

恆仔仲係冇氣

唉

拯溺仔仔

係囉

通常都cut一段仔

唔expect喺chill club聽到咁嘅質素嘅live

煎肝係邊個

你有無扮浸親

想聽《我不能忘記你》

金剛

今晚camman take咗野？

正常水準

識嘢
套嘢有談

Chill club 做個半鐘有冇得諗

睇預告以為好左

好難聽

起哂雞皮

將厹神啲性病播毒

呢首歌啲詞係填得幾好
好多漫畫

2個鐘我都睇

鬼滅!!!!!!!!!!

啲shot好窒窒吓

有冇留低腳毛

呢首live好過長相c守

留名睇大家叫佢地唱返口水歌

你去救佢？

己經係恆囝既超水準黎

好有日本動漫OP feel

pm me

tonick就預咗 ching真心都唔多得

入唔中個beat

如果金剛小儀喺viu有個節目就正

不能同意更多

冇咩聲咁

應該係試緊唔同拍法
好事嚟

咁應該係剪個問題

晨曦d shot特登想食返個鼓beat

tonick主音少少似babyjohn

而家好多藝人簽返邵氏
咪即係返TVB 只係唔係TVB範圍內出現咁多啫

今集少咗好多人睇

做個半鐘 就會話做咩唔做兩個鐘 做兩個鐘 又會有人話做咩咁長
依家咁聽得唔夠喉可能先岩岩好

又海賊又鬼滅

其實應該搵D歌手上黎搞下mini concert

我就係嗰個拯溺仔仔

填返啲日文詞應該呃得下人

我都支持

不了，大好機會俾佢同救生員哥哥親密接觸啫

真 香港啲節目成日都好趕 外國啲音樂節目做好耐

唱到出晒汗，有冇咁熱

唔想睇 但想知有冇變色

@我愛老母

你都未pm自拍俾我

可能嘉賓唔太吸引

佢有日文版 同麗英唱

music station

你估下

通常係啲射燈熱

好似小儀有係嚟緊viutv節目做嘉賓

但1個鐘真心太趕

今集仲要咁多家賓

小肥

唔覺
利申2個都鐘意

d燈光應該熱到仆街

啲廣告

香港流行速食 d人一厭就冇得做落去

武肺收左皮之後多左好多人出返街啦
唔意外

2套都冇睇
鬼滅未有時間睇
Netflix套死神都唔齊嘅

好聽D 自由度大過簽CCTVB藝人合約 但其實都好難上其他電視台

個髮型

今日先開始睇鬼滅

彌豆子腿

嘩 chill club有植入式廣告

今晚啲贊助大頭咗喎

真！！！好似77台星期日 5:30個個

但啲歌手好yaap

轉會?

就快又嚟多劑喇

bgm長期大聲過唱歌把聲 幾時先可以改善下

全民造星

DIU 遲左

直插式

全民造星做評判

頭先camman隻手係咁郁似自己zoom

咁我要浸親了

好似造星3做評判

見到小肥即刻諗起我老豆

遲d全民造星都有

小肥好似肥左咁

有
頭髮都有

Bifina S多到 KFC 咁

Oscar+賴映彤
似zpecial喎

邊忽似

$$$$$$$$$

聽落去似
但係啲arrangement都係差啲
日本嗰啲玩得有性格好多

叫小肥唱多幾首仲好啦

見過有彌豆子av

造星3嘛 一早轉咗啦

小肥一開聲

80年代feel

咁 old school

大肥？

唔知咩前男友嗰個喎

好撚型

鬼滅如果viutv出配音就正

整返個小肥mini concert個好

大陸式

演歌

呢個彩落唔覺得耐
好多嘉賓

佢地同麗英填咗日文

仆街
我以為係花旗蔘

冇wor 係咪你喇叭setting？

會唔會變得太快

ching即刻比下去

今集嘉賓吸引喎，寧願唔睇英超都睇99台

義勇bb最撚型

幾好聽

小肥CHOK撚到
牙科咁能款

MOVE YOUR TUMMY

幾大都要唱返首時光機先走啦

無乜人討論佢地唱

冇係後面大大隻燈牌出算係咁啦

難聽D 佢地照抄返CCTVB以前果套都搞得掂
佢地以前勁歌金曲年代係正

有聽 聽咗1/4熄咗

想聽

好聽wor

應該有錄一集我覺得

之前唱過啦

仲有我英

得罪講句
Tonick把聲拍埋落劉浩龍同小肥到真係差幾皮

時光機

老豆話呢首佢鍾意喎

仲有講前度果個節目

屌 真係似
嗰種舊味

負親

之前小肥咪上咗嚟做一集主嘉賓

拍埋去thor度都

唔肥把聲好撚柒厚

其實都係睇佢派唔派台?

枇霜~留給我~

cls
我妻bb同義勇bb hehe我就睇
一瞓著咗就射精
精之呼吸

寵物

係似

幾正

小肥開頭個個感謝 聲好有戲

Babyjohn青靚白淨咁多

平心講
Ching樣又唔算衰 唱又唔差
咁耐浮浮沉沉
成名作係溝到傑青

睇咗幾集佢得第一集出現過咋喎

咁啱想講有少少東洋Style

唔知邊年叱吒大樂隊嗰part
恆仔直頭係被公開處刑

個～音 正到打咗個冷震

下節王君馨ready

想聽mimi唱呢首

其實係主觀榜 睇下viu點揀

小肥應該仲有一集

呢條撚樣成日話自己懷才不遇
根本就係自己垃圾又廢，個格又仆街

唱咗咁多年都咁 想幫都幫唔起

咁恆仔把聲不嬲都

唔差 但係好咩

因為個人廢
唱歌好聽，不過真係唔好去拍戲，睇到好尷尬

佢啱啱介紹時話首歌就係想咁？

冷門D 寵物的畢業禮又有冇得諗

之後會多啲

同小肥一樣紅歌唔紅人

我知
我話我覺得冇理由就咁上嚟唱一首
應該有錄另一集遲d播

某年大台節目 恒仔同sunny唱長相廝守
恒仔頓時收咗皮

遲啲仲有一集有小肥份
果集仲有廣偉+江若琳

直頭係出色

就好似漆黑中嘅螢火蟲

正仆街

個年隔離果D高班咁多

抖氣聲

人品差
早兩日聽陳伯 聽咗半個鐘頂唔順
覺得好攰
今日聽清 覺得佢好聽過陳伯

負親上個月 上番kkbox 當日個榜

ready

其實紅人係要靠marketing

sunny 點比wor
應該好多人都俾sunny 收皮

建議佢練下

有啊 07新人

江若琳

Sony啲人個個都差 廣偉 細眼 等等

Baby John勁撚靚仔

屌 唔想要佢
勁大陸
首歌好心一係就全英

算啦，佢哋都係sell熱血貼地

要鬥聲點夠RubberBand/Supper/Mr./Kolor鬥

應該會好聽

真 首歌都唔值上

尤其係香港依個環境
幾好聽都無用
啲人聽得多就一窩蜂湧過去話佢紅

kb

真
可惜佢屬於我了
肯定認得我個名
因為我負責開宵夜po

24味

mimi

mimi呀

阿水 6號頂得住
sunny果隻感染力係好撚強

真係好朋友

屌，Mimi黎料

搞邊Thor

呢個班底唱十二年沒有冬天實好正

Mimi

又有Mimi wo

點解咁cut法

show you 手掌印

二打六歌手

係咪有wonderland ar mimi

KB好正

點解冇啦啦有mimi 係咪分開錄？

咩料

mimi呢個look真係好撚正

好明顯係KB首歌趕住要plug

mimi呢個頭真係好睇

節目主題曲？？

阿水一開口成個台佢屈晒

有埋戲

屌有戲

向左向右

KBKB

cls

但好多人話陳伯唱歌好聽

正啊痴線

好痴線

但好似係係新歌環節都係分開錄

仲有sammy

kb會唔會有thor嘅待遇

咪咀？

江若碟琳 個時成日聽佢首錯愛

pam姐忍笑

係咪咪嘴？

其實kb 幾多歲
個樣好似唔識老

將身體融入呢個節奏

難忘記你 我無暇理
冰山開始雪崩

唔怪得要PG

不安畫面

有戲

我都見到甩咗

要行外國舞曲 全英好搞到依家不倫不類
唔知打咩market

6個禮拜？

喃嘸喃嘸

係咪有粗口

痴撚線

啲dancer 係咪又係上網搵

gchi上榜

Pam姐都跳埋一份？

sammy好海鮮 穩定D會好D
但上次個live正撚到

笑到仆街

支持拎第一

今晚畫質咁差嘅

唔好咪嘴啦搞彎曬

江若琳 要聽錯愛啦

呢集太多嘉賓

傷程路

呢啲dancer好啱mastamic首破地獄

呢首點解要咪嘴？
咪嘴好似仲難

呢首野jm9

唔係九星期咩

畫面一多嘢係會咁

啲燈太爆

傻豬

！！我都係
估唔到咁多人中意聽 錯愛

好叻咩

啲女

KB有冇興趣搵7cfu同佢合唱呢首歌

黎啦!!!!

pam姐扎起依個頭好掂

王君馨

Casada baby

數榜了！

又洗榜

王君馨standby

c苦愛你

Casada ready

好擔心真係Casada冠軍

diu 周慧敏首歌難聽到咁都上榜

有冇黃君呢

呢首都叫歌？

Pam姐真喺好正

人生繼續有人～～～～～～～

隔離第七

破地獄

成熟不了再上榜冠

點解要咪咀？

好洗腦

7cfu一定要跳返part舞啦

周慧敏會唔會上嚟

叻過你

緊張

成熟不了 再冠軍

自己台主題曲

中間條女幾能淫

jace

人人期望可達到

巧多眾生

進藤光

咁都中

真
好撚難聽

Jace終於上榜啦屌

少女色情歌

gracie 準備好未？

Jace又準備冠了

我聽到少女色情歌

可能真係成事

迴光plz

伍仲痕

林欣彤 , Jace 支持上冠

迴光會唔會上到季軍？

隔離幾好聽

支持

doo……

Solo ver屌打合唱

我澄

屌又哥哥

gracie似落榜

迴光 第2222222

黎啦

jer

原來好多人都聽到少女色情歌

林家謙唱咗特倫live啦

Jace

Why not both

落榜

Bye

快點上第一

二汶

冇了冇了

gracie byebye

殺出個林二汶

落埋榜

隔離台

casada無啦啦落咗榜

eman

牙柳

屌，還我王君馨

王君馨唔見咗啊！！！！

正呀二汶

張國榮

Bye bye Casada
林二汶

王君馨out

屌你 王君馨呢

冇咗王君馨

直頭冇埋

下星期一位PLZZZZZZZ!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

王狗己7

合唱聽左兩句熄左

再聚

Chill Club推介榜 第40週
1 4 再聚 林二汶
2 5 迴光物語 Jer柳應廷
3 NEW 春夏秋冬A Balloon's Journey 張國榮
4 3 特倫斯夢遊仙境 林家謙
5 7 如何忍眼淚 鄭秀文
6 6 感情這回事 陳柏宇
7 NEW 隔離 Jace陳凱泳
8 8 次元壁 林欣彤
9 10 鯨落 Ian陳卓賢
10 NEW 眼淚的堅強 周慧敏

呢首冠得好 Sony就係要有呢啲高水平既歌手

TVB偽人

鄧小巧首歌其實應該入榜

王君馨個story要點出

首歌諗起手足

原來係KB

撚狗撚到

Casada收咗皮

都話唔會俾王君馨

笑撚死

#ThanksViuTV

哥哥上到第三

連登仔燈力

二汶！

at17

空降第3 cls

都係唔夠膽落CCTVB面 渣巴

摩打手

榜都落鳩埋果下撚

Jer

Casada呢

一野跌到出外太空

二汶一出聲贏咗

唔睇畫面 is ok

俾你哋燈走咗

二汶同周耀輝送比rock mui的

Sony不簽垃圾

tvb收皮

呢首好聽喎

ellen

CHILL CLUB而家先黎扮正常

咁快手嘅ching

Viutv撚狗

王君馨個首咁垃圾
應該一早落啦

呢首真係

咪係

所以請stephy上嚟未阿viutv

viu好波

會唔會冠

應該當睇唔到算

懷疑係上星期比大家屌完後
開始正常返

係啲詞比較柒啲

佢好似cut咗個logo
睇唔到係咪CCTVB

Tvb驚到劇都轉埋
點知落榜

次次聽佢live都起哂雞皮

上星期邊首？

男排上應該會上啦 唱主題曲

我地能夠有夕爺同周耀輝真係幸福
最愛2位填詞人

到時要 7cfu 通靈叫哥哥上嚟

想聽<再聚>班男聲合唱 live和音
個人覺得無咗幾個bass和音 首歌完全唔係嗰回事...

唔係呀 0仔格

唔通要等VIU 上新劇先有可能

會唔會有哥哥親身演繹

王君馨都好撚柒

live仲好過cd

黃妍

再相聚～～

點講感言

咩？

王君馨：仲諗住有冠

拎上個禮拜個list copy & paste

靚聲靚到

周耀輝啲詞真係好靚

是
尋日好似係
同陳伯，洪嘉豪上的

轉咩劇

二汶尾能鳩柒到

黃妍個格應該勁撚臭西 得罪人果種死港女臭西
個個Sony歌手派歌去chill club都肯畀冠
淨係你無
（陳柏宇果首冠硬啦遲啲）
自己反省下啦死八婆 死八婆 死八婆

二汶把聲真係好靚

周耀輝啲詞好黃

TVB：係咪想入雪櫃？

唐人街

首歌有少少似hocc首代你白頭，續集feel

下星期jer上啦

反了反了

7cfu 要出場

如果有嘅 VIU即刻超越大台

早起的鳥兒
佢黃定藍

Lm睇佢IG

聽到起雞皮

讓位俾熟女

驚就咪撚派台啦

都係快丫

垃圾 無料扮四條

把聲清到

下 轉咗咩
嗰首唐人街主題曲？

凌晨播過好多次

應該唔會有嘢post

好高音

btw 話曬造星3導師 viu就算係俾面都一定要冠佢

周耀輝本身就黃

其實二汶依啲係假音定真音

哥哥啊嘛 預左比佢冠啦
唔係點消費

首歌難唱到

點知招左巧多眾生上黎

周慧敏嗰首咁嘅樣都上到榜
驚stephy上唔到咩

輕鬆

佢之前有post？

但好悶

超越全世界啦 buddy 創地球先河

人不過是個人～～～～～

廣告完一定會播

垃圾黎 個個Sony派過黎百分百中攞晒冠
淨係佢條臭閪派親都上一陣就落榜
廢柴廢閪

仲要冇 tag

連登仔想見真人唱一集呢

熟女好L垃圾

小儀真係上viutv

呢首歌除咗佢同王菀之，仲有冇人唱到

張慧儀

係 好撚柒鳩垃圾

第一次上榜佢有多謝Viu

Viu放Casada係第10位個時，cctvb都未邀請王君馨上勁歌

我要睇食左前男友入面啲女

反而白與黑冇
可能又係比面周慧敏

就係比你燈爆了

Yes 聲好聽 但首歌我覺得一般

今天該很好

配用連登服用
一秒變神劇

做埋《全民造星III》評判

幾乎每星期都有出story多謝viutv

真心 佢同陳伯調轉正常啲
不過viu係鍾意一首歌係榜好耐

冇睇了冇眼睇

隔離Hana 唱真的愛你

葉巧琳

屌你燈神

其實viu所有野都要配連登服用

之前個宣傳片係陳展鵬叫大家團結

好大膽

今晚會唔會出post屌柒viu唔畀佢冠

點解佢個樣可以無變過嘅

睇黎個題可以keep住

出post恭喜eman

再聚上榜3星期就冠，唔知有冇落榜週

真
鬼同你上位好睇到

心靚 人靚

預告聽咗兩句好撚爛聽
佢唱乜都係一樣辨識度係負數

見到第3係新上榜
即刻放下心頭大石

星期五嗰集有腳膠 好好笑

7cfu一個都好睇啦 你識唔識野.....

comment 好睇過套劇

7cfu

叫唱片公司停止先啦

唱過冠軍歌都要玩全民造星

強人觀眾

藍絲黎 藍到出汁
佢個填詞人樂儀喺ig講親黃野 條八婆從來唔Like
抵佢chill club 永遠低位落榜 咁撚藍
改姓叫藍妍啦仆街

認到把聲 都係鬼食泥咁撚樣

加埋連登更好睇

愛你變成恨你

咁紅唔紅同垃圾都冇乜關係嘅

好撚酸

自以為好唱得 鍊起把聲

好撚好笑喎真係

viu搞頒獎禮一定要頒個獎俾連登仔

政府唔好學人作歌好無
好Q難聽

爛泥

屌 我仲見佢ig 有啲畫 以為佢黃
行灰色地帶
唔聽了

又chok老鼠安

係 其實viu都係比面環球

願可做你腳下那堆爛泥
又唱老鼠安

許志thor呢首扮得唔似

笑死我
睇幾多次都咁好笑

Wtf

牙科又CHOK老鼠安

罐頭人 是但啦

而婆

我值得拎個 最佳標題獎

之前都有人冠軍咩都冇錄 齋播mv

哥哥神台級

唔明點解要派台

許志安既音域真係廣到
幾時再上viu呀

陣仔同牙鐵可以代領
chok巴拎最佳cap圖獎

幾時有集 佢唱多幾首
但果次fb好似狂屌

呢個髮型靚
而婆i love u

叫厹神頒俾你

依個頭又後生咗10年

最佳觀眾 連登仔
上嚟啦!!!!!

大家咁話 熱烈討論推po獎

最佳留言大奬

當CC 係神台
叫7CFU CALL 上黎

快啲睇返星期五嗰集

囧：Manson 聽我講 唔好睇！！！！！

你唔係聽個cctvb打手鳩up掛

Sammi冠嗰陣

黃既話viu一早比左冠佢啦
就係知佢咁假咁臭閪先封殺佢囉

黎明

因為其他3個榜都有哥哥上榜

爛泥真係唔係個個唱得好

不了# no#dog

而婆係大家既小天使0
唔止黃偉文

得黎明係咁，但我估事前有通知黎明

李峻一 d作品都唔錯
佢作比stephy個啲

嘩 政協春

陳小春

取消資格

人不過是個人～～～～～～～

我以為唱滄海遺珠

頒個厹神畀佢

陳小春？

而婆可唔可以食多啲嘢
著埋呢條裙瘦到

惠州政協

支那春

點唧
佢同jace

唱取消資格？？ why not mimi？？

取消資格

政協啲歌

歌正 人收皮

咁我呢
babyjohn 頒比我ok?

最多我同jj做觀眾拍手掌喇

好慘

4mk歌

咁快反面

我要我的

加勒比海

算啦
sammi 都原諒咗佢啦
冇謂咬住佢唔放喇

點解唔唱返師兄d 歌

留名睇eman屌柒公司同事

條頸 太瘦啦

政協春

[Season 4]ViuTV Chill Club 星期日 21:30 (37)停止消費哥哥

陳小春啲歌到而家仲會loop
唱k都會唱
太多經典

首歌作詞係梁芷珊

babyjohn 都唔係 viu 人

政協春真係屎忽撞棍有咁多好歌

因為mimi 冇錄今集

Jace黃到金

呢首真係滄海遺珠嚟

不過首歌係正
加埋一句到尾同失戀王
兵歌3寶

Agger食返肥啲啦而婆

如今這算甚麼 我是否這麼討厭

叫厹神企門口算啦 仲上台

齋聽聲以為又係牙科唱

頒個八婆比你

唱追魂記啦

要mimi先唱到

呢個真 都幾多歌好聽

想有跳水係咪好貪心

首歌好聽 但唱嗰個

而婆食極都唔肥

睇個頭就知

駁唔到 成日loop

好樣衰好肥好噁心。。

劉浩龍唱埋追魂記先好走

之前條傻閪
日撚日屌Viutv唔比黃妍上榜
今日食撚咗春藥咁係咁屌黃妍
其他巴打可做證

還不知道惹人生厭

無法死心

佢D歌真係唱K一定有人點

Thor: 跟住呢個獎就係頒俾一眾人, 睇下信封先, 嘩呢個獎一上嚟就好多人啦
係你哋啦, 最佳留言獎同時獲得最佳觀眾獎

連登仔!!!!

唱緊自己

因為受害嗰個係sammi
大把師奶追住屌啦

呢條友一啲才華外型都無都上到位 真係時也命也